如果拜登真係270票 選舉人團唔投佢咁點

好似威斯康星州咁無啦啦多左禁多票出黎
選舉人好唔gur 咁唔投佢
咁少左一票既拜登仲當唔當選到？

失信選舉人，又譯作不忠選舉人（英文：Faithless elector）指美國選舉人團中，沒有將票投給自己宣誓支持的總統或副總統候選人的選舉人。嚴格地說，失信選舉人與未宣誓選舉人（Unpledged elector）並不相同。

少一票都當選唔到
由眾議院選舉總統